投訴中國移動電話播錄音廣告

國企係咪大曬，
啱啱收到個中國移動智能服務員電話，其實就即係錄音廣告。

有冇得搞大佢， 係咪國企就可以犯法

邊個執法？

我全程問候左佢60秒老母，
肯定佢係錄音